
## wpPrintempsArabe

---
titre:
credits:
keywords:
---


[en savoir plus sur le printemps arabe](https://fr.wikipedia.org/wiki/Printemps_arabe)

il est intéressant de revenir sur la genese du mouvement pour comprendre.

## videoFergusson

---
titre:
credits:
keyords:
---

!youtube(http://youtube.com/vgvjuygg)

un texte d'accompagnement

## videoLankesCuisine

!contenuadd(../contenusadd/LankesYoutubeCuisine)

un texte d'accompagnement
